勿忘初心，爭取最多支持者為重任

手足，仲記得初心嗎？
我哋話不篤魁 不割蓆 不譴責
無論和理非 泛民 定中間派，
我哋堅持到而家。

但係，仲有另一個初心，
不受傷 不流血 不被捕！
而家點呢？

記住，
我哋要爭取嘅
係更多中間、甚至淺藍
轉向我哋，
可唔可以暫時唔好再衝、唔好再堵路、唔好不合作運動？
至少，唔好玩激烈，咪俾柒婆陰到啊！
（我指暫時，即係等儲下彈藥先）

因為再繼續偏離初心，
民意會流失、人心會攰，
我哋就前功盡廢。

而且，如果更多人被捕，
係再冇更多義務律師或社工幫手㗎！咁你哋到時點算？
再講，
明知黑警選擇性執法，
明知黑警亂射亂扑，
明知正苦指鹿為馬顛倒是非，
明知政權製造白色恐怖，
明知黑社會無法無天...
點解仲要俾晒機會人哋咁蠢？

要冷靜喇！
近日除咗 Be Water 外，
仲講緊Be humble，
可以試試嗎？

如果大家真係好夠精力、想做啲嘢，
不如直接做啲爭取民心嘅事：
你哋唔洗乜券物券咪幫手派俾啲好有需要嘅人囉（做到老人家、新移民、少數族裔讚大家，正苦冇得玩分化）
你哋應該更有創意嘅，幫手諗多啲、share出去，同埋付諸行動啦！

我信你哋真係做到完美㗎！